\clearpage
\section{Cronograma de Actividades}

\rowcolors{1}{gray!50}{}
\hspace{-2.5cm}
\begin{tabular}{|p{9cm}|c|c|c|c|c|c|}
\hline \rowcolor{gray}
{\bf Actividad }
&{\bf Mes 1}&{\bf Mes 2}&{\bf Mes 3}&{\bf Mes 4}&{\bf Mes 5}&{\bf Mes 6}\\ \hline
Revisión bibliográfica 
& $\tache$  & $\tache$ & $\tache$ & $\tache$ & $\tache$ & $\tache$ \\ \hline

Leer sobre la técnica ICA  
& $\tache$ & $\tache$ &          &          &       &      \\ \hline

Buscar aplicación de la técnica ICA 
&          & $\tache$ & $\tache$ &          &       &      \\ \hline

Redactar Capítulo 1 
&          &        & $\tache$  & $\tache$ &       &      \\ \hline

Leer sobre Espacios de Hilbert y Kerneles de Reproducción 
&          &          & $\tache$ & $\tache$ & $\tache$&  \\ \hline

Redactar Capítulo 2 
&          &          &          & $\tache$ & $\tache$&      \\ \hline

Revisar la técnica ICA con Kerneles de Reproducción 
&          &          &          &         & $\tache$ & $\tache$\\ \hline

Investigar aplicación de Kernel-ICA 
&          &          &          &          & $\tache$ & $\tache$ \\ \hline

Redactar Capítulo 3   
&         &          &          &          &  $\tache$ & $\tache$ \\ \hline
\end{tabular}